Модуль elastic.address
======================

Реализует справочник предназначенный для хранения информации о почтовых адресах.
Модуль предоставляет так же функционал небходимый для отображения карты проезда к адресному объекту,
средствами сервиса "Карта Яндекс"

При сохранении почтового адреса, информация о географической широте и долготе заполняется автоматически,
путем запроса к соответствующему сервису Яндекса

**Зависимости:**

    Модуль завист от elastic.country


Справочники модуля
------------------

..  toctree::
    :maxdepth: 2

    references/address

REST API модуля
---------------

..  toctree::
    :maxdepth: 2

    api/address-resource

..  currentmodule:: elastic.address
